四年後，斯特恩斯和其他一批基層環保人士贏得了法院的禁令，禁止在接下來的17年裡在這片森林裡伐木和其他任何開採活動。 從芝加哥驅車一天，探索一個完全不同的伊利諾伊州 
 到第二天，數千名沮喪的女性和憤怒的父母加入了這一行列，還有一大批精通社交媒體的婦科醫生，他們通過推特、TikTok視頻和YouTube視頻加入進來，反對這一新系列。 適合青少年的女性洗滌產品? 憤怒的父母和婦科醫生在社交媒體上發起了一場運動。 阿比蓋爾·希金斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 像Salud y Bienestar的馬丁內斯這樣的倡導者說，大部分工作都落在值得信賴的社區成員身上，比如她的70多名志願者組成的小團隊。 在拉丁裔移民中，虛假疫苗聲明的傳播速度就像病毒一樣快 
 他的傲慢、無禮和經常滑稽的風格開始徹底改變美國的政治文化，大批“傻瓜”蜂擁到設立在全國各地餐館的“Rush Rooms”吃午餐，聽他們的英雄講話。 拉什·林堡病了。 保守的談話廣播行業也是如此。 保羅·法希2021年2月9日|華盛頓郵報 
 GameStop故事的一個核心部分是Reddit的日內交易員大軍，這些零佣金網站實際上是由高頻交易商店資助的。 政府將如何應對GameStop |Felix Salmon | 2021年2月5日|Axios 
 弗萊此前在推特上向他的粉絲大軍證實了這一消息。 來見見史蒂芬·弗萊的未來丈夫(不到他一半的年齡)|湯姆·賽克斯| 2015年1月6日|每日野獸 
 法蒂瑪說，齊亞德參軍時，他們最初很高興，但這種感覺已經完全消失了。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 塞布琳說如果齊亞德回來，她會讓他離開軍隊。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 從那以後，軍方對活動人士和記者進行了一波殘酷的監禁。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 從本質上說，我們是一支由數百萬豚鼠組成的軍隊。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 不到十分鐘，宿營地就被打破了，我們的小部隊開始前進了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 如果你想影響我或我的人加入南方聯盟正規軍，你最好還是放棄這個念頭。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 最重要的是，他聽到我在和平和自由的人民中談論僱傭軍常備軍時感到驚訝。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 Nogués他勇敢的小夥子們為法國軍隊的榮耀盡了自己的一份力量。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 他會告訴你他在美國取得的成功; 這完全彌補了英國軍隊在革命中的失敗。 信心|亨利·詹姆斯